急 搵人夾租！（絲打）

急搵人夾租
睇佐個盤係土瓜灣私樓
多佐間細房
屋入面齊哂傢私
床玉都有埋
暫時想租6500-7000
有意請tg wongwong99

諗住入嚟租絲打 我出番去先

Mary 幫到你

業主開價16000
我要大房 所以可以出多d

如果唔岩可以一齊睇第二區

床褥

sorry 手快快打錯

老實講，有d貴
同埋同朋友同居都唔係一件簡單既事，有好多問題，何況同陌生人

因為我真係好趕住搬走
個盤有哂裝修家電

如果間屋16000蚊，樓主收6 7千又唔算貴喎，有齊所有家電好緊要，因為呢啲野一買就要幾萬蚊

男ok?
可提供jj比你玩

絲打 講中心聲

我以前搬過出黎住，都係同朋友夾租，當然知啦
連登仔好多都唔知個世界係點，根本唔清楚就乜都話貴，唔洗太在意呀

多謝你
而家最想搵到人同我夾

巴 ok？

水電煤點計

你真係急搬唯有住左先，再搵人夾，因為夾果條友都要去睇下樓視察環境
當然手頭緊就冇計

因為我半工讀 其實都唔會用得多
一人一半就可以

我手頭都緊 無乜多餘錢
多謝巴打建議

可能唔太方便 唔好意思呀

急 搵人夾J！（巴打）

樓主係巴?